論中女特別痴線的原因

港女失去年齡優勢 逐漸會看到世界的真實

男人有一個好就是他所看到的世界大部分是真實的，因為你是男的別人不會因為你漂亮，可愛，撒個嬌就給你好處，通融和方便，說句政治不正確的話女人只有長得醜或者年紀大了才能體會到這個世界本來的面目，中女歡迎來到真實的世界。

咁醜女呢

痴線佬都特別痴線

中女先正

有女人味 又獨立 有諗法

又有一定的經濟基礎

失婚中女心理變態

從來冇優勢

大撚把打開個交友app就體會得到香港地有閪係唔同啲

older 唔一定wiser

都可以 仲係成個 白痴妹咁

但已經老左

佢地自己要求高啫
但現實中從來都唔會有好處

以前都好似你咁諗
但食過幾個之後⋯⋯
中女仲單身係有普遍原因的

On9 你試吓個上司係中女又無拖拍又無人要 你會好撚慘 佢心態係我無拖拍 你都唔可以有 一定要你開ot 大時大節（情人節）一定唔俾你走 好似要陪佢過咁 屌佢老母

但又時又好似發姣咁 成日埃身埃世 都唔知做乜9 一時一樣咁 又無啦啦走嚟flirt 我 心諗 都痴9線 所以呢 中女做上司 慘過食屎

但生得樣衰/普普通通嘅男人唔止現實 連網上都冇任何好處

同你上司執返劑可能日子好過d

冇期待就冇失望，都係好事
相反女人後生就好似發左達，老左破產仲難接受

單身中女先癲

strong post飲者

因為狗公餵大晒呢班女既胃口
比左假像佢地

其實都係港男問題

樓主有咁嘅理解，好明顯唔係一個180靚仔